國泰放棄大量支那城市航點，有冇違反国安法?

國泰返支那得返北京同上海
係咪借啲意放棄支那市場？

諗多左 俾位大灣區航空入咋